[為球員健康著想理應停賽] 曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區 [828]

Slow

slow

quick

係你肥左

agree

其實應該係

奧林比亞>阿狗>愛華頓>車

咁我曼咪收皮

今年我地曼區係唔係冇搞PS4 pro club?

舊年件主場cutting好大件

如果係咁就仆街

之前個post有人問費sir 接手係點

你睇完就知點解要俾時間蘇斯

年年買中碼個size冇乜分別

啲球員除咗練波比賽仲會有其他社交活動
唔一定喺球隊惹返嚟

源頭9成係個希臘佬

根本倫敦已經爆到九彩
香港今日都有輸入個案啦

Ga巴set lego燈係度買左幾錢?
見BrxxxLixxx賣緊$300但啲燈有顏色

李城個源頭又係邊

歐聯歐霸延遲

有巴打平放左比我
你睇返824個post#149

成個歐洲淪陷左

lm

The Premier League are set to postpone the next two gameweeks of football. Games afterwards could be behind closed doors #mufc

Suspended

咁撚樣益咗摩狗， 比佢有時間等啲人康復。

Agree

上次英超腰斬係第二次世界大戰
腰斬前 猁最佳球員係畢樹比
腰斬後 畢樹比做咗曼聯領隊

留名睇下季炒蘇sir 請VVD 帶隊, 用VVD Babes 贏歐聯

我哋都有返Pogba 啦

有埋福tim

fifa隊曼聯真係好撚好用
屈到癲

驚pogba唔出咋而家
本身佢可能諗住出幾場操下態打歐國盃

唔同

我地冇pogba其實分別唔大
Fernandes - McTom - Fred
同
Pogba - McTom - Fred
Pogba - McTom - Fernandes
Pogba - Fernandes - Fred
差唔會好遠

你睇啲人啲回覆就知
佢地唔會怕

希望個肺冇花，仲咁後生

D人當係平時傷風感冒 只係有個"特別既名"

其實我同意要俾時間蘇斯克查
不過依家咁多贊助商，如果成績持續地差，班贊助商一定會俾壓力高層。

不過Big six黎計曼聯既高層算唔算好耐性

好似香港咁醫其實唔怕，尤其後生
但有啲國家唔開藥，免疫力療法
咁就睇彩數

想睇雙核 Pogba Bruno 中場控制力

好驚變雙特
但都想睇

鬼佬自炒咁搞落去八月都開唔到咧

咁要睇佢哋兩個既踢法可否並存同互補喇

Manchester United are keen to sign Ighalo after his impressive start and want a ‘high-profile’ striker to join him and Marcus Rashford in attack. [Mirror]

Manchester United are confident of beating their rivals to Borussia Dortmund winger Jadon Sancho, as long as they secure Champions League football. The Red Devils are ready to splash the cash in the summer transfer window. [Mirror] #mufc

黑橙印halo

mirror

Official : Ligue 1 suspended

Bournemouth now confirm five employees are self-isolating, having displayed Coronavirus symptoms. They include goalkeeper Artur Boruc and four first-team members of staff #afcb

到般茅

其實如果咁排都應該唔差
Fernandes
Pogba - McTom - Fred

得返港超睇

4312福馬雙箭頭

原來lin都有數據上前列

停到4月4

James係助攻王

又佔中？

Source?

BREAKING: Premier League is suspended until April 4th, an official announcement is expected at around 11am (GMT).

[via @MattHughesDM]

Tackle排第二，第三同第四既加埋先多AWB兩次

都未公布

兩個箭頭都可以拉邊踢嫁姐

官宣左

腰斬啦

sob計倒唔洗打熱刺所以尋日出主力

計唔到要驗腦啦

神機妙算

3個tackle加埋先多過awb兩球

歐洲國家繼續咁樣處理武肺
只會有更多球員感染 唔相信佢哋喺球場上感染
英國已經社區爆發

英格蘭足總無咩腦呢
阿迪達唔中招都諗住閉門作賽

真心成個歐洲 短時間都好難夠口罩俾所有人用

不過更大問題係 佢地衛生意識真係低

830果場仲有冇

佢哋咁既抗疫意識，講真一個月後隨時爆得仲勁過依家

巴打小心

今次英國時間幾肯定又有球員感染
希望唔好發生

真係唔理解佢地個思維
點解戴口罩個感染風險大過唔戴

識戴口罩了

如果戴完亂摸又唔洗手的確好易奶嘢
所以解決方法好簡單：戴罩加洗手

英超球員一個星期幾十萬都買唔到口罩用面巾

Halo 支那返黎最醒

halo分分鐘幾盒口罩拎過嚟

bbc出左 news 話先停到4月3號

歐洲足協於周五宣佈，停止原定在下周上演的歐聯及歐霸盃一切比賽。

歐洲足協宣佈，所有在下周，即3月17及18日上演的歐聯以及歐霸盃比賽都停止，當中包括巴塞隆拿對拿玻里、拜仁慕尼黑對車路士、曼城對皇家馬德里及祖雲達斯對里昂，其中後兩者早前已宣佈需要延期。

包括曼聯以及狼隊出戰的歐霸盃比賽，亦告延期。至於原定於3月20日進行的歐聯及歐霸盃8強抽籤亦告延期。歐洲足協將於3月17日再進行會議。

此外，法新社引述消息指，法甲與法乙都停賽，直到另行通知為止。

腰斬啦，唔係覺得四月三號開得翻啊

一個月就想復工
仲係睇小隻病

今次真係清明見

傾條仆街傷到幾時

俾中國呃晒

人哋德國諗緊點樣決定最後聯賽排名
歐洲國家盃都諗緊改到2021

你英國佬諗住一個月搞得掂

To clarify our earlier statement, Everton Football Club can confirm that one member of the Everton first-team squad reported a high temperature last night and is now undertaking a period of self-isolation for seven days.

拖肥

暫時姐

利要拎冠軍，唔怕

香港咁細都一月停到三月

今賽都好既
等妹波可以好番睇下夾唔夾到

同香港啲停課一樣㗎啫
逐啲extend

講緊正常社交活動都應該有排避免
重寄望可以一個月後埋身踢波喎

猁狗真係邪，就算最後都係佢攞都生靈塗炭

愛華頓都有人有病徵

Ighalo外借張約幾時完

利物浦英超第一 （冇冠軍）

想佢簽permanent，翻大陸都冇用啦，留底踢愛隊啦

咪係 淨係賽前唔握手有咩用 明明啲埋身接觸先最高危

一陣一簽perm就好似蘇蛇咁柒

奧代ig話自己好翻？

official
英超暫停至4月4

Watford 都有人有病癥？

停三個禮拜 到時真係有得踢
有番普巴 好事定壞事
對面熱刺啲傷兵都出番

幾個

都幾肯定三個禮拜後唔會有得踢

而家咁嘅形勢轉會市場應該更加吹冷風
妹會唔會提早續約

熱刺真係完全唔擔心
有摩狗 d傷兵出番都唔會有咩威脅

署假先踢埋佢
之後就2021歐國盃2020-2021早開咧
冇得抖

依家既摩佬唔驚佢啦

原來2隊都係佢既 搞阿記但自己果2隊反而未有事
尋晚仲對狼隊

點解可以仲有車狗咒阿記中招㗎？有無諗過好大件事

正想講
見到熱區有人迷摩就好好笑

出番都冇用 佢地後防咁垃圾

呢度都有

腰斬賽季嘅話係咪應該冇冠軍冇升班降班
維持現有20隊開季
但係最難搞就係歐洲賽嘅位點分

我唔信英足總夠膽腰斬唔頒冠軍俾痢
今季痢一定會拎

學德甲新一季踢23隊

愛華頓 李城有人有病徵
阿迪達確診
奧代確診(ig拍片話自己recover？)

仲係到J摩二季既第二

迷摩 無處不在

利無英超
列斯狗無得升班

足總 災難級

幾完美

三冠王同 排第二

只可以話自己攞到英超第一，但係唔係冠軍

哈佬最後一場5-0

奠 v92 摩狗
大家點排

蘇B暗示買斷恩哈路

【Now Sports】曼聯領隊蘇斯克查暗示，將買斷接連取得入球的恩哈路。

曼聯於周四歐霸盃閉門作賽下，作客5:0大勝連斯體育會。賽後，領隊蘇斯克查顯得非常滿意：「大夥兒是出類拔萃，他們值得很多讚賞。我們在埋門方面甚具質素，攻入一些無與倫比的入球，所展示的足球亦引以自豪。」

冬季借來的恩哈路（Odion Ighalo）又一次在周中當正選，配合般奴費蘭迪斯及丹尼爾占士攻堅，而他3次正選上陣都取得入球。此戰他不辱使命，於上半場28分鐘連番控球後抽射入，為球隊先開紀錄。

蘇B賽後自是讚不絕口，似若有所指：「自他來投，奧甸恩（恩哈路）實在幹得好，他會改善及擁有我們所需要的質素，那是我們來季仍需要的。他是一名入球者，一名射手，他知自己的工作，以及在隊中的角色。」

有啲迷摩契弟跟埋摩狗做熱狗

halo pls stay

我覺得點都唔會而家頒獎
一定要到100%數字上肯定冠軍先公平
最多一路suspend 到疫情穩定番果陣補賽

D鬼妹去完廁所好多都唔使手 何況用梘液 同佢地講衛生

屌去到暑假仲繼續嘅話轉會窗點計，咪撚阻住蘇B買人重建

十舊屎同九舊屎 有咩好比

到時應該所有野都順延

bebe vs obertan 咁

ok sorry

武漢肺炎害人不淺
班大陸賤種真係覺得自己國家準備打勝仗
依家扮撚曬救世主咁係度笑歐洲話咩等我地救你啦

其實我都迷摩

總之英足總做都會做俾痢啦 佢地唔會夠膽腰斬
我曼個歐聯位都凍過水

難得個勢咁好要停一停
仆街支那人

過檔啦

都要睇下大陸佬賣咩價錢，如果開價二千幾萬先肯放嘅，咁就揾過第個啦！

但我唔會過檔

公開屌鳩自己既球員
仲點迷得落

放長雙眼睇佢復工後再爆多次爆到冚家剷啦

算啦

等妹巴同我福返黎
依家最重要係我地曼聯所有人身體健康

迷佢個風格

猁狗

呢個真呀
中撚左招 都唔知會影響幾多

我屌 你贏

Express報道，德甲下周將開會決定終止聯賽嘅Plan B方案，冠軍較大機會由現時榜首拜仁奪得，較細機會懸空；歐聯席位由現時前四奪得，即拜仁多蒙特萊比錫慕遜加柏；降班安排就比較有趣，不設降班，由德乙現時前四直接升班，來季增至22隊作賽。

英超係咁就大獲啦

都幾期待full team點踢

英超會係26隊

躝啦 迷摩點球佬

有名拜超
拜仁係德國球壇惡撚到仆街
當初紐亞同達史特根嘅事已經睇得出

迷佢個風格姐

屌你 m黎架
場場比人中出36連發都鐘意

到時每個禮拜都雙賽
竭冬取消
踢死班球員

鐘意佢個人既風格

26隊 踢50輪

邊踢得晒22隊 3-6 冇得升或者直接升第3算啦

閪波都迷

Cls

取消一屆聯賽杯依個閪杯啦

點都係摩 v92 奠

或者係學MLS
兩隊未必會對足主客循環
可以繼續維持一季踢38場
不過實有人嘈唔公平

suspend 完直落就算啦
2020/21球季基本上可以當冇咗
又或者同2021/22 合埋

啱啦2022世盃冬天搞
直頭黎緊幾年賽程大執過都得了

即係咩
懷緬歷史食古不化串撚柒柒維園阿伯?

依家市面上冇乜後生嘅柱躉中鋒了 除左haaland
近年最似樣應該係轟個個阿巴咸？

26隊就單循環算啦，主客就抽籤，12主13客或13主12客就睇運氣
最多踢完25場分爭標組同護級組再踢

26隊下季就降9隊

香港咪又係

難得而家狀態士氣都咁好 可惜要停賽打窒道氣
不過當然係球員健康最重要啦

弱智先迷摩

好嘅方面諗
上年咪又係12埸不敗之後出事，宜家當抖下 可能仲好呢

猁話屈福特中肺炎噤黑心猁岩岩輸完比屈福特..噤唔知班狗幾時中埋武肺

大家會prefer 邊個選擇?

1) 直接跟依家排名,利第1, 我地第5, 下年打歐霸
2) 完全取消今季, 利無英超, 我地當上年第6, 下年打歐霸
3) 1,2 名打一場過爭冠, 3-6 打幾場爭前四

車仔個Callum Hudson Odoi咁快好返係乜事
仲快過我感冒

2，3 都ok

咁緊係2或者3

Sources have also told ESPN that Dortmund's success in signing Erling Haaland was due in part to United executive vice chairman Ed Woodward and contract negotiator Matt Judge [/red]taking too long to allow the club's football staff to speak to the player[/red] and sell their vision of what he could do for the team on the pitch.

木狗真係唔怪得佢俾人燒屋

第1比較好
公平講，今屆比利物浦冠軍，其餘19隊都唔會反對
就當黎緊所有比賽打和0:0黎計最終排名，應該同而家一樣

3 既話利都可能有英超
我地就可能打歐冠/歐霸

3 我地就可能可以打歐冠wo
無歐冠無sancho
so sir 打強隊勁d

4. 1-8 打playoff 我
我曼強隊殺手

邊個都得
今年我曼拎歐霸下年踢歐聯

第5都有歐聯，曼城被bam

1-8 太多場

1-2 打1場
3-6 打3場就得

不了

2，有2一定2>1，話我冇風度都係咁話

如果取消得英超, 多數歐聯/霸都取消la

佢地認為聯賽先係base

3最公平

死鏝狗一定會上訴, 咁多錢

今屆就認輸啦猁咁勁抵佢贏
復興後再同猁爭過啦，好過靠肺炎唔比佢贏咁核突

睇完尋晚我曼表現真係覺得今年有機會拎

係, 但歐洲賽太多國家, 飛黎飛去
仲有d 國家唔比某國入境, 難度一定高過國內聯賽

最緊要我曼班人要無事

輸唔係唔肯認
我都覺今季佢地係好撚實至名歸
但有得揀既話緊係唔想睇到佢地捧杯

我覺得猁今年值得拎冠 但就係因為值 如果最後拎唔到會更加開心

仲有一個方式我覺得係公平既
將所有賽程延期
疫情受控後，照跟原賽程踢完今季
升降班照跟原制度
踢完即刻開始下季
唔夠時間就最多下季踢單循環，主客抽籤
再下季就回復正常

仲咪撚醒？

作為曼 第1一定最差
同埋點解要當全部打和 降班隊彩你都傻

summer 無時間延期la, 有歐國杯
歐足好似保歐國杯多d

兩個球季合併算啦，2019-2021年。

合併即係打季得10場? 悶撚到

歐國推遲左下年啦

*下季

打足76場

寧願2
3都有機會比痢贏 仲要跟規矩贏 冇得嘈
仲要打幾場爭歐聯位 咁不如搏今季歐霸嗰幾場

歐國延去下年 係咪可以迫pogba續長約 唔續就雪一季

佢復出睇表現先啦，出到黎無心踢既幾時歐國又點

加埋場數總共76就計排名

真 打足成個月飛機 場場倒數仲有幾耐
咁都射唔出真係爽過雙殺鏝

hea 踢咪雪囉 睇下仲入唔入到國家隊
職業球員時間最寶貴 續長期賣都賣多兩個錢

無錯，無心無表現既踢佢落u18

即係下年要踢47場？
真係合拼 應該打埋賽程餘下9場 加單循環
總共57場計會好啲

U18都唔好比佢踢啦
執下波咪算

有無諗過其實佢賣唔到幾多錢
皇馬之前都係頂盡1億左右
睇埋今季無出過咁制, 8千萬都唔知有無

半迷摩，覺得佢好型，可惜真係有少少回塘

我曼部fax仲係到

仲少少
回撚哂啦

睇下suspended 到幾時，我覺得合併幾得意

2010年前應該無乜邊個唔迷佢

但皇馬之後開始玩捉鬼
車二期又屌人19世紀足球, 但自己咪又係唔撚識攻
黎到曼聯寫proposal 講到點點點, 最後都係固執己見賴哂所有人

真係迷唔落

3我覺得太唔公平，第二輸緊成20幾分可以贏一場就冠軍真係唔得，冠軍一係冇一係俾猁，冇可能俾猁以外既隊。前4都係，7同6其實同分8都係差6 2分，差一場都冇就冇得爭前4又係好有爭議

但腰斬就無歐聯

我覺得當今年冇踢過 下年歐戰取消 冇得升班護級 雖然好殘忍 但相對公平

夾埋打個雙循環小組賽

合拼更加唔可能
1.升降制度點算？
要打多季先有得升？

2. 單循環 作客主場點算？

會唔會係個做法
今季.各隊既領先分數帶落下季
咁會唔會公平?
例如利物浦領先曼城
下季就一開波領先25分
車仔領先曼聯3分

但好似見到如果計今季成績劃線會劃 第28週,因為有幾隊只係踢左28場
咁錫菲聯就第5 我曼第6點都係歐霸

我都覺 純粹吹下水

今季就直接無冠軍
將個分數落下一季
第一輪就利先25分

摩狗而家喺英國本土曼迷形象都幾好，之前返奥脱福都幾多人向佢拍手掌

咪傻 底個三隊已經會嘈
真係表現贏掌聲咩 現實d喇

無話唔得既
不過利狗下季可以HEA 聯賽, 單線準備歐聯

25分

耶子回家都好多人拍手架

始於前任, 唔會太harsh

我都迷佢個風格

如果以我個方式去計
就煩少好多野
亦都比較公平
大家一齊取消冠軍將分數帶下季

但取消今季冠軍
咁將今季既領先成績帶落下一季

其實見到Pogba 上場都落力，sob 咁好人應該反唔落

應該唔會升3隊 咁比賽日會有一隊輪空

咁咪即係將今季既分減返21分

應該好似之前車咁
用上訴黎拖半季做好買賣人再硬食

今季照頒啦，唔好撚煩
班利成班怨婦咁，又呢樣又個樣，而家仲要入埋
話我地黑心，希望肺炎流行都要佢地拎唔到英超

覺得最on9既球迷就係迷領隊之餘，重要跟住條友鍾意唔同球隊

一係比住半個冠軍佢地囉

皇捉鬼都冇問題 不嬲皇更衣室都煩到仆街
車2 拎英超都冇咩 仲更加鞏固佢係車既地位
係車捉鬼先開始比報紙寫衰摩三季
但我覺得嗰年世三真係擺明留力歐國盃
然後就到曼

阿仙奴上場對手韋斯咸亦有球員不適，同樣全隊隔離。下星期一對榜首鄰會利物浦的愛華頓，並沒提及有病徵球員的名字；般尼茅夫則稱門將保路錫與4名職員正隔離；屈福特方面就仍在等待1名球員的病毒測試結果，領隊皮亞臣炮轟首相約翰遜防疫不力。

再多2隊

同迷球員一樣姐

足球快報垃圾page嚟

係唔係好似得摩佬獨有....有班便宜仔

迷lin個啲呢

唔知以為我地係到9up係會影響到疫情同賽會決定
猁狗真係小學雞到

其實唔單止要諗冠軍
嘈得最勁既一定係護級嗰幾隊
佢地先最想由頭計過

我就支持今季腰斬
今季冇聯賽冠軍
至於歐洲賽資格就跟上季排名 ... 或者以而家嘅排名 ~ 我都可以接受完全冇所謂
最緊要係今季冇聯賽冠軍嘅誕生就得

平常心啦

迷lin果啲係CLS

人哋得一隻德國盃玩
我哋兩隻盃再踢23場
會精盡人亡

其實仲有歐聯.歐霸個位
第5位都隨時有得踢歐聯
如果以依家成績結束.曼聯有6成機會踢歐聯

個6成點計出黎

cls ，明明摩三季上季前仲成績好好，點知暑假已經可以不和，Feel到未開季已經收皮，仲隊隊都係

預防勝於治療

曼城上訴失敗.維持原判
始終佢左手交右手係人都知
唔係咁易推到歐足聯決定

佢由教皇馬已經走火入魔

英媒既威力 要你生要你死 靠支筆就得
預感妹巴一樣會咁樣比人搞死

猁狗真係天生笑話

比光頭佬搞到癡q咗線

猁迷先係

但摩連奴仆街在就係要借英媒支筆搞分化
都唔知佢咩心態
我懷疑佢根本唔敢當面屌班球員
朗尼都講過

非洲人

咁多個聯賽，得班利怨呢樣怨個樣
你不如話維尼係曼迷tim呀 on9

2

點樣走火入魔法
皇馬更衣室入面 鬼就一定有
之後幾任領隊 eg肥賓 盧比迪古 一樣比人趕走
分別係摩佬借傳媒公開黎玩 肥賓聲都未聲就死咗

反占有咩好講

咁多個聯賽 得一隊谷咗30年
其他果啲拎少一次都無分別

shaw同bw咁都入

反占大將軍係Bruno

mctom都怕鳥

呻還呻，我個利迷fd都有呻
但呻到賴落我地到先on9,話我地黑心,心地唔好
快報個班利狗都癲癲地

我地平常心咁睇蜊迷有無冠軍囉：）

風度呢啲嘢唔係用嚟對猁狗嘅
唔好諗住俾面佢哋佢哋就會俾返兩分薄面你
佢哋只會得寸進尺

摩狗其實由車仔時期已經係咁
但去到皇馬係重證.因為摩狗係要
將個轉移力同目光全部集中起佢身上
導致佢一開波已經同卡斯拿斯嘈
又搞西班牙幫.分黨分派
皇馬係難教.但唔係好似摩狗咁教到
大家都集體分化
比光狗搞到佢要不停變
變到極之保守.非常怕輸

保安巴講得好

啱

其實似乎而家係

4) 暫停一排，等重開再補賽

補到6,7,8,9月都照補

驚啦咩 載口罩呀

咁坦白講 以前摩佬又串 本身外形又招積 係會吸納到班信眾

有無人打fifa 中意買返d 曼聯舊臣

成日買大細孖, blind, 文西都好好用
玩下老將就小豬, 朗隊, 伊巴
cleverley都幾好用

後生就harrop

佢地成撚日係到資格論
Dllm打開部電腦睇下自己幾年前排第幾喇
唔知以為佢三十年班霸

尷尬位係猁狗真係未夠分攞冠軍
跟本冇把尺話贏幾多分就一定冇得追
贏廿分可以當贏咗 咁贏一分三分五分呢
英冠Leeds贏緊第三富咸7分有機會升班又有冇得追呢
如果按宜家個分當完季
般茅同屈仔同分但係輸得失球咪蝕到仆街

鐘意用番幻幻 買番大細孖番黎 做sub一流

諗起佢哋谷咗三十年
之後要掟壽包就想笑

我會買番buttner foster 奧巴坦 Bebe 個啲囉

皇馬分黨關佢撚事
一直以黎皇更衣室就存在分黨派
以前有荷蘭幫 葡語幫 西語幫
而當中最重要係食得住西語幫
佢固執 attention seeker依啲就真既
佢搞到分黨分派就完全9up

成日買返J仔返黎

奧巴坦去左邊

得罪講句
上得多足球快報會壞腦

保加利亞 列夫斯基

真，要戒

所以其實一刀切腰斬先係最公平
你未夠分拎冠就冇冠
你未輸到降班就唔洗降
同樣 英冠一樣
你未拎第一 就冇得升班

重口味

我用緊打比郡
細孖太貴
買左大孖

賽程唔同 有幾公平

buttner Bebe 有放入list 但真係無興趣

真

能力值好唔吸引

不過呢集fifa冇買年年都咁上下咁

唔明點解重會有人follow 嚟睇

我由17開始年年都幫緊打比郡上英超

咁都冇影響㗎
全部成績都作廢

咁如果有一隊升到班 但無一隊降班？好難咁定
其實無最好方案 咩方案都得失人

如果打playoff決定冠軍/歐洲賽/降班/升班 點睇

20我都無買
主要因為9月果陣知今年無咩心情打

依家打返都係打19

呢球啲創造力
Hello都勁 睇得出佢諗過點射

春袋獸之前反恩哈路

有朗隊唔同d
幫朗隊改左位置做DMF 逗住型中場, 無限分邊

個名改得幾好

連唔到SOD個網
丁都唔比我打

其實近既就前年歐聯，遠少少就謝拉特仆街跌左個冠軍果年，再遠少少就賓尼迪斯教最接近冠軍果年，每次佢哋一接近冠軍而失左個冠軍都會被害妄想症發生作

我簡單睇過 直到英乙都好似冇一隊必贏/必升/必降
利申：睇google 積分榜 唔太熟詳情

Avgle啦

同我地搵戰犯一樣
但佢地既戰犯係被全世界逼害

YNWA....笑撚死

屌樓上

Hide Blocked User - 海邊的曼徹斯特

Hide Blocked User - 海邊的點球

祝海邊的點球佬比80路女人女女女

屌

閪尻佢面

痴撚線點球佬

停左英超

樓上痴線咩

唔想幫人掘礦

鍾意挽winning多d

找數先

【英超停賽至4月3日 歐霸延期】

英超賽會宣布，所有英超賽事將暫停至不早於4月3日復賽。

另外，歐洲足協亦宣布，由於新型冠狀病毒於歐洲有蔓延跡象，原定於下星期進行的歐聯及歐霸賽事將會延期舉行，歐聯及歐霸盃的8強抽籤也將順延。

曼聯於歐霸16強首回合暫時以5-0領先奧地利的LASK。

#英超 #歐霸 #新型冠狀病毒

me無龜頭

ching找數未，唔係以為我地唔記得啊

我屌你啦

找數呀 爆閘狗

Av01jable

Ed Woodward, Executive Vice Chairman, said: “While it is disappointing to see the season paused, we recognise there are bigger considerations as part of the need to help slow the spread of coronavirus.”

Ole Gunnar Solskjaer, First Team Manager, said: “I would like to thank our fans for their tremendous support so far this season and we look forward to welcoming them back to Old Trafford as soon as is safely possible.”

出公海推個個浸龜頭既po

我曼或成最大贏家

又突登玩膠呀？

呢個好似最好 又可以縮時間

玩膠咋

喜愛80路的海邊點球

重口味海邊的點球

喜愛80路女女的海邊點球佬

喜愛80路含三次的海邊點球

今場賽事射入一球的占士表示：「對陣寧斯的賽事讓我想起了以往年輕時的日子，只是現在我身邊的隊友和對手都是高水平的職業球員。」

「也許我近來的表現確實未如人意，我也認為自己能為球隊取得更多入球。但我很感謝領隊和教練的支持，他們陪伴我渡過了這段艱苦的日子。」

「球壇總是瞬息萬變的，比賽只會接踵而來。我相信除了入球以外，我還能貢獻很多東西給曼聯。我會繼續努力，為球隊而戰。」

#LSS

占士對寧斯數據:
28次觸球
14次傳球
92.9% 傳球成功率
1次傳中
2次盤球過人成功
1次截擊
2次射門
2次中框
1入球💪

淨係感謝領隊教練 無感謝隊友
即係隊友比左好多壓力佢

職業：讀心師

講到自己好老咁

搞咁多嚟講都幾慳家，仲用緊舊款

1次傳中
2次盤球過人成功

連美斯好撚老

Pogba 係唔係唔知道WHO 而家係垃圾

橫掂班痢都係話贏多兩場就冠
前8踢playoff 其實都係三場

我普

所以班洋腸仲唔比CHO玩死

英超取消今屆冇冠軍冇升降班
歐戰資格而家排名頭8隊下季季前打playoff
真係咁既話就完美

follow cho

dab乜

我想知點解要dab

咳落個ellbow到 好撚ON9 正經叫人帶口罩好難？

psg班垃圾真係好撚柒

咁都俾佢諗到

歐美傳統嚟

唔係個個鐘意入耳式

好似有個法國定英國廣告叫人預防武漢肺炎一打乞痴就Dab

巴西總統都中招

angel gomes in talks with Chelsea

25仔

黑橙真係好靚

如果真係拖到暑假先踢返比賽

咁咪有機會著下季既衫 呢件隨時唔著囉

係英超好難踢得起
學sancho去德甲/西甲踢起先
到時又可以一億回購

車狗仲多後生仔爭踢前場啦

恨英超恨到痴鳩左線

去西甲 岩佢多啲

食嘢啃親都係我哋迫害

對上一件黑色 印左小豬球會字

1有咩咁公平
對賽都未對哂 數字上咩都唔sure
憑咩頒獎定排名

咁多件波衫都冇試過印章

人地無耐性你要跟咩⋯
唔該接受之前成績差唔完全關領隊事
係我曼班人本身好垃圾
蘇b從左5個球員全部對辦
淨係呢樣已經值得教落去

我印開英超字多 會連埋英超章印埋....印歐聯/歐霸 章太貴啦.....

我自己覺得波衫唔齊章齊字唔算一件完整嘅波衫

又唔係落場有印字已經算係咁啦

我而家剩係有興趣睇狗隊點樣無左個英超冠軍

歐聯歐霸而家好平咋嘛
100有找

費蛇去咗睇跑馬

我都係
不過有件法國基沙文無印
出面好多世杯章
但好多人話流嘢所以無印

出面啲post 有人去到4月時 熱狗簡尼同Son 都有機復出
屌佢老味我曼硬食

得罪講句
咁多個方法你依個最on9

好直接
雖然我都覺on9

On9仔

春袋獸成日搏屌

廢事佢又話大家針對佢大陸仔啦

唔關風度事，冇人否認佢地今天唔係超班，都值得拎第一，問題係值得還值得，你未夠分就係未夠分

宜家個情況係首先你分數上仲未係叫做提早奪冠，如果腰斬都有得拎冠，根本道理上說服唔到人，對第二名都唔公平

第二樣野就係個賽制係踢曬38場最高分嗰隊就係冠軍，就算你分數上已經提早督定冠軍，話知你差一場，都要踢埋先叫完成成個賽季，先叫完成成個比賽獲勝啦

姐係舉個例8條友跑100米比賽，A一開波已經跑得勁快，領先第二名80米，差10米就完成比賽，之後無啦啦有人碌個波出去跑道，影響成個比賽，唔通可以話算啦，a都贏硬，其他人都冇得追，而且a差兩步都跑完啦，咁樣當佢贏咩

你唔迷Lin講嘢真係好正常

所以我世界盃冇買波衫話佢啲章其實冇放出嚟比人賣 係啲人自己diy 所以都冇買了

粉紅色果件印mata定mctom好

E. Sala 機司原來冇飛機牌？

下咁慘....

摩佬 莫耶斯 話要取消英超
估唔到兩個前度對曼咁好

屌呀

咁都得....

取消對佢地兩隊係最好
1隊又可以打歐聯 1隊留班

關曼咩事

迷lin個下唔正常呢

早兩年都OK嘅

咁撚癲

Breaking news 姐
不過唔係冇可能

Facebook d所謂breaking news

咁卡迪夫城好大責任

但你計漏左可以延遲停歐戰嘅可能呢

唔洗下下都on9嘅，就當你喺屋企，正常無戴口罩啦，又攞唔切紙巾，dab 係好選擇，咁你唔會整污糟對手，之後不自覺污染其他野，再傳俾屋企人。
唔係剩係武肺，其他傳染病都有用。
咁當然一有咩就洗手洗手洗手，但就係講緊有時人會疏忽，或者一時唔小心唔記得。但你慣左用dab 取代手掌點都係多一份保障

佢其實咪想用DAB叫人遮住口鼻?

摩狗不值一提
歡迎BinC

球迷會單嘢
冇冠軍真係報應

Mata
McTom應該仲大把機會印

黑色印英超定球會字好

自己覺得球會字靚好多

難保養啊

點解
未印過波衫

依幾年嘅球會字好簿
好易爛

吓 仲諗住著去踢波添

薄啲 我自從前年印過一年球會字 好少著 每次手洗 都唔過一年就爛 啲字碎開曬 睇其他人講 我曼球會字不嬲都難保養 所以係街都唔多見人印球會字 呢幾年買我曼 都係印返英超字

唔洗諗喇咁 半年都難過

早兩年專登印球員版球會字
都係兩野就爛

印得就唯有自己小心啲

薄到痴我仲印咗mk仔

英超字會好啲？可以捱到幾耐

印左華隊

至少我件pogba印咗2年都未爛 一個月著2次去踢波 用洗衣機洗都未出事

件黑色IBRA俾阿哥着爛咗
坐巴士啲字痴咗張櫈

Ok thx Ching
聽日去印Mctom

衛生啲

唔敢再印球會字了

加油

yes. 外國d 醫療機構一向係咁教。
其實打乞嗤攞紙巾lee 件事本身就唔現實，
咁唔可以用手，就只好用踭

英超字定球會字好 好驚球會字爛

冇計啦
歐霸冠軍章一定要1件啦
上年PSG又1件

所以我1件英超字都冇

伊巴凳

英超字公廁字

我都聽日去印

不要再說了

印who?

印過一件球會字咋 全部都係球會字 有兩件爛左

最好其實係用手, 然後即刻洗手
我自己就慣用Elbow

粉紅色印mata bb諗緊買唔買埋今年件黑色

英超字易保養好多

唔鍾意英超字排版
球員名彎好柒

唔洗點保養

買！靚！

我覺得come啲

英超字襯今年主場我覺得好撚靚

講真有邊個阻倒猁攞冠軍
但係宜家唔止係邊個冠軍問題 係佢因為啲乜所以攞到冠軍 同一個標準應該用哂喺所有隊度
如果猁奪冠係要按現時嘅排名佢哋係第一所以有得拎
咁我哋淨係落後比車狗3分 仲有成9場 就咁變咗第5咪蝕到入肉 我就冇咁大方就咁放棄爭取歐聯席位嘅機會
如果猁奪冠係因為22分好難追
咁下面啲隊要領先幾多分先至可以”因為好大機會”咁有得踢歐聯 有得升班降班

何蛇手停口停喇 快d做專屬會員啦

我覺得黑橙印白Lin會幾靚

想印ramazani 唔怕同人撞

球會靚好撚多
上季都易keep
最撚on9係15-16個季，薄到癲

我覺得好撚似

屌 就係呢季兩件爛哂

+1
我一件mk一件pogba 全部奶曬嘢

三冠我都買左

兩件都有，兩件都球會字

同今季果件好似但球會字真係好正

15-16個件同今季個件其實好似

但你本人樣衰

好呃錢feel

找數呀

又乜鳩靈感男神，就快女旁證都變性感女神

其實得2個可能性
1) 一路postpone 到疫情完，踢埋佢 (而家嘅plan)
2) 直接腰斬，當今季冇踢過，冇升冇降 (二戰時期試過)

佢真係好撚痴線

冇可能腰斬
入面太多利益關係
最多下季縮短

ching識貨

德國好多人都係信順勢療法

做埋人老豆都仲用鳩up搵食
好心佢腳踏實地出去打份工啦

香港都有醫生叫人打乞嗤用手踭掩鼻
因為手踭無手板咁常摸其他嘢

集思廣益今季件黑色印邊個好
馬 馬達 梳 般 雲 b仔

其實你地點洗件波衫 啲字先唔會甩？

笑Lkk

佢以前原來係導演嚟

好憎出金色字 係好靚 但耐左一定死

已經退色到唔係金了

手洗

呢幾年英超字都薄左好多

咁球會字算

Paul Pogba & Marcus Rashford could both back to full fitness by the time the premier league resumes in April. #mufc

今年個件有暗花玫瑰 唔同啦

真係好靚
但擺得耐死硬

我沖涼個時用手洗 唔會扭 等佢慢慢乾

森多利亞又中多幾個

金字死症真係好難攪....

我意思都係黑橙有暗花

一樣

好驚印咗#26 Greenwood 佢下季轉number

下季都唔會著返今年既衫 有咩關係

如果一定要機洗
一定要反轉
然後掛乾

球會字呢批已經好過前幾年 前幾年手洗都爛

都係嘅，而家諗緊Greenwood 定 halo 好

有咩所謂
除非你買左下季衫印左26
佢開季轉姐

UT有歌王換

Thx

Pogba真係聽住先，年頭講到年尾

1）有先例可循（二戰時期試過）
2）對下季影響最少（唔影響轉會窗、唔使開快車、唔使取消盃賽）
3）對球員影響最少（例如球員6月30完約，唔會球季未完就完約咁on9；確保球員有足夠時間休息）
4）相對上最公平最少爭拗（事實係未夠分就係未夠分，冇得話好大機會就當係）

浄是4都唔啱啦
歐冠歐霸資格又末定
降班個度又一堆隊

他而家樂觀諗法就是睇下七月完唔完到呢個賽季
總之係歐洲賽末開始前完到就嬴
如果唔係只有下季縮季

如果冇晒傷兵
係咪可以永遠都唔洗見到lin

Sampdoria announced Friday four additional players and their club doctor have tested positive for COVID-19.

Omar Colley, Albin Ekdal, Antonino La Gumina and Morten Thorsby, as well as club doctor Amedeo Baldari, were confirmed as infected by COVID-19.

森多利亞除左Gabbiadini又多四個球員中招, 仲有個隊醫

會見到lan囉

有無巴打玩俄羅斯方塊

我諗都係見步行步睇英國會爆到幾大
特別係英超有幾多人中招，
如果唔好彩有兩隊變咗xx家族yy群組，
到時唔停都要停

而家咪是咁
賽會話停兩星期其實是一個月
但一個月邊有咁快舒緩

當今年冇踢過，冇冠軍，冇升冇降，歐聯歐霸資格跟上年

如果賽會真係咁決定，你可以用咩point去嘈？事實係1）今季冇完成到 and 2）今季未夠分就係未夠分，成個logic 爵連都解釋得好清楚

下季縮季會令到成個賽制唔同咗，點先公平，點先令所有球會接受都有排傾，仲會影響轉會窗、球員合約、贊助合約等等

啲球員中左中國肺炎 個肺是咪永久受損

好似北韓咁鎖國一個月 再學韓國成個市嘅人都要驗
之後應該就好快緩和

我估呢啲都係睇點醫同本身病到咩程度

所以一開始咪話得postpone 同腰斬兩個可能性
個d咩playoff 呀，只升不降呀，下年快車踢埋呀
剩係講點先公平 全部都有排拗，同埋會牽一髮動全身 影響深遠

我是木仔一定嘈
連續兩年無歐冠會好傷
Leicester今年都會是咁
打咗差唔多30場而家先cut無人會跟你做
仲有Leeds West Brom呢班要上PL呢

縮季是我認為算最現實嘅方案
抽籤決定邊隊主客 單循環
然後係入面搞playoffs

所以觀望住先，雖然好多利益關係，
但我諗相比人命其他嘢都係次要，
回復正常再傾點安排都唔遲

分爭標組貼 護級組囉

fut出張89 fred
但個3張想要carrasco多d

眼訓就訓啦 連出3個post都錯

Bruno 唱歌

果時覺得藍白靚D,印左馬仔英超字

打咗30場呢個根本唔係一個valid 嘅point，因為你justify唔到條線點劃
事實 客觀 就係球季冇完成，冇完成就當void 係最合理
我曼冇歐聯傷還傷，疫症呢d大家都唔想，只可以當自己黑仔都要硬食，鬼叫自己對上個完整賽季踢得柒咩

另外縮季單循環我係贊助商實嘈，俾咗咁多錢買心口，出得一半場次
我係細球會老版都嘈，少咗咁多match day income 邊個賠俾我
我係強隊都嘈，我憑實力拎第一，點解仲要打playoff 除時爆冷輸
我係球迷都嘈，我俾咗season ticket 俾咗錢now 睇得一半

你點平衡咁多方面利益？

使乜半夜三更咁大篇

李城差猁29分
李場差尾三般矛26分
李城入爭標組定護級組？

如果爭標組剩係猁鏝，即係差25分都可以同一組打playoff？
車同尾三般矛都係差21分，即係車曼阿熱全撚部都要入護級組？

般奴怕醜

That was clear in the 87th minute when all Solskjaer needed to do was call and nod to late substitute Mason Greenwood in a sign he should push beyond the last two LASK defenders as he was still in his own half so could not be offside. LASK had the ball but Solskjaer could sense it was not under control and there might be an opportunity to break.

原來尋晚綠木個球係蘇sir 叫佢唔好返後等反擊

認同下季應該印歐字 如果有得踢

有無ching揾到18 史長老

屌我都係咁諗

我搵到呀

不過你要找數先囉

我前面繡左字,後面印29

補圖

兩睇啦 一定有球隊為今季利益唔會贊成腰斬
而家做到真是等運到快啲復賽
無理由將上個賽季嘅失敗𨒂續於呢個賽季
如果唔係買人為吔 又keep返呢個失敗呀

做番好啲防疫先 口罩都唔帶點等運到

又唔找數

而家邊度仲有

今次M 子係理性既

諗諗吓想再印過上年件藍色

般奴唱chant

覺唔覺得so sir似黃耀明

清驗下眼 唔好打咁多飛機

So sir 靚仔咁多

Ole: ‘you can expect Paul (Pogba) to be here next season.’

你個名

當年嘅lkk

There is no chance that games will be played in the existing fixture calendar. It is expected that Euro 2020 will be postponed by a year, potentially allowing space in June and July for the remaining games to be played #mulive [times]
推遲三個月？
到時唔係會仲多人中左咩

會唔會取消來季歐聯同歐霸，將兩個杯賽合併變一個歐洲杯？

同埋我有歐霸motm個張fred特別卡
想要下其他球員

Bruno Fernandes: "When I react, when I lose the ball, I'm angry. Every time I want more. I think this is the difference between me and some players." #mulive [sky]

牙朗

Some players

咁串

Lingard

Solskjaer: ‘I don’t think Paul is ready, no. He trained yesterday and will train today, but I don’t think he had enough training sessions with the team’ [mirror]

大把時間比佢train
有排唔洗踢

占士

Official team training photos 好耐冇見

般奴好似唔鍾意占士，次次般奴走曬位但係占士死都要射，琴晚就算占士入波般奴都冇乜反應

Solskjaer on the return of Pogba: ‘We want the best players on the pitch. It sounds exciting and I look forward to it’ [mirror]

無可能 兩個盃賽先整到個餅咁大
諗返個原意就知
一定係停到安全先開始返

其實beyond expectation

你禁區頂停到波咪少機會俾人counter

wa，上年夏天買到既，唔敢想象

我係般奴都嬲啦，次次係best position 位都無人傳到出來，琴日占士都係-6，係個龍門無咩反應。

希望下季直接all in sancho，sancho 應該同Bruno 好夾。

我呢件都印咗Shaw
當年畀人斷腳
好彩依家打返起

有腦都夾到般奴啦

廢lin淨係識走入中間扮美斯搶左般奴個cam位踢

呢個咪以前北歐國家既聯賽賽制
香港以前都好似用過

何柏良上 電台話 英國啲防疫意識差
嚟緊應該好快會爆 發
提議香港當英國好似其他神根國家 設入境限制

大家儲開波衫既會鍾意舊式英超字果種絨字，定球會字果種膠字？

睇黎做曼聯領隊真係好傷身
蘇斯克查殘左老左好多

好鍾意摸絨字

摩狗都係咁
第二季就變廢中

不嬲都理性過你地班盲撐盲反

龍門估唔到佢射番近柱，重心移錯咪撲唔到
點會係負碌

福狗勁撚到岩岩出道

Now起個咁槍口既標題隨時搞到蘇斯克查俾摩連奴信眾屌
接了爛攤子 蘇B明踩摩佬

Now Sports】曼聯領隊蘇斯克查表示接手曼聯時接收了前領隊摩連奴的「爛攤子」，至今仍在花時間作出改善，希望打造出更出色的紅魔。

蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）憶說最初接手曼聯時的情況：「我感覺有很多地方需要轉變，己隊簽入了4名球員，另流失了頗多球員，亦提升了一些球員，很多都是年輕人，我不知道這些轉變是有多戲劇性。」

「我不認為現有這支球隊感到是戲劇性，己隊拼圖中需要這些組件，他們運作得很好，我深信他們會取得成功，己隊正在軌道上，朝著曼聯所需進發，不同球會文化不同文化，做事方式亦有所不同，我相信正在幹正確的事情，不需要相信己隊過去所做的事情，但在這一刻，很相信己隊刻下所做的事情，我認為自己是合適的人選，然而，我不準備只呆坐於此紙上談兵，希望終能以事實證明。」蘇B補充。

摩連奴於2018年底被炒後，蘇斯克查以看守領隊的身份接手曼聯，接手至今蘇B共「送走」9名曼聯球員，同時亦永久簽入了4名新兵，為球隊作出了徹底改革。

曼聯在各項賽事暫停前走勢轉強，周四在歐霸盃亦大炒連斯體育會。

講真停賽咪幾好
就算而家要結算下年冇歐聯打
都好過有隊員中毒啦
不過球會就慘d硬食失去歐聯收入

可惜我曼有幾件無腦同上腦

一定係絨字，可惜冇再出了

Same
但好易黃

咁怪

講緊事實

其實舊式絨字難唔難打理？

咁對面龍門係好撚廢既， 呢球， 綠木射近柱， 彭利拿軟射佢都救唔到

我覺得占士係唔止般奴， 其他隊友都唔係點比波佢去咁， 一黎佢走位時機唔岩， 二黎佢企個位好似成日被人截咗傳球路線咁

當你睇返另一邊馬達， 真係走親現位啲隊友都做到比佢

占士態度冇問題， 不過真係要學下踢波提升下球商

難
要入袋 如果唔係好易變黃同痴塵

以前買過一兩件都係膠字

不過以前買過一D二手舊波衫，心口個廣告好大幅，係絨既質地，著上身好唔舒服

Scott McTominay, left, wore a snood pulled over his face to training, while Odion Ighalo wore gloves and a mask

halo帶哂口罩手套, 去過支國果然唔同啲

Halo可能入左幾箱口罩啦

生繡色可能仲正

簽halo仲可以教埋全隊防疫 So蛇好波

最後大贏家是我曼

親身講下支國見聞等d隊友知驚都夠

瞓咗無睇。點解英超仲未腰斬

halo快d率先掃定口罩比隊友先啦
普巴仲喺度dab緊

呢套字靚但係質素好差
新衫洗兩三次已經甩色

Ighalo: "It's not my first time playing with Bruno. I played with him at Udinese back in 2010. He's a great player. He has vision. He's the guy who wants the ball because he can do something fantastic with it if you give him space." #mulive [bbc]

Halo同般奴原來一早就識

佢會一路變綠

下年山狗回歸 組成烏甸三子

有邊9個
lkk hehe smalling 華西 羊 Rojo 山狗 爆炸

加埋大米安啱啱9件

唔記得左佢

有無手足有興趣？

金色不了

其實bruno叫借

山狗都J
第2個lin黎喎

睇錯山狗，自膠

唔好J咁多明日花

hi男神

左山右山

認錯人

UEFA are looking at playing the remaining rounds of the Europa League and Champions League over one leg instead of two. They could be played in June or July #mulive [times]

咁我地係咪已經入左8強

咁姐euro 2020 postpone?

講咗2021踢

拎歐霸 有下年有歐聯

唔計生命危險啦 其實我又唔太想英超腰斬
最好繼續踢但要猁對撚住空櫈掟壽包

其實咁樣後備出綠木最fit 福馬都應該輪住試下
Sob親自教導補習完先上場 一定學得最快最多
補完習落場十分鐘都有波入

有awb想買添

10年前 Bruno 應該得15歲

應該係2016年 唔係2010

65分鐘好出 咁的話都唔錯 下下踢得15分鐘 神仙咩

八強先開始一場過？

唔知主客場點計定中立場?不過一定唔會意大利

邊度買波杉好

去中國踢 中國安全

Halo 得民心啲定拿臣得民心啲

唔好美國踢，果度係源頭

香港啦 港超仲踢緊

拿臣 當年拿臣名氣仲好大

黎香港踢
全球最安全

香港足總 領先全球
借將軍澳 康城嗰埸畀歐霸歐聯踢埋去

Wiki
哈佬: 08~14 烏雞 (09~14 外借)
般奴: 13~16 烏雞

會唔會係bruno 推ighalo

所以應該得季頭練波先會夾過

若英超最終因疾情落實腰斷，由於目前榜首的利物浦以25分領先爭冠對手曼城，只要再贏兩場就肯定首奪英超冠軍，優勢太過明顯，報道指賽會將不反對頒發冠軍獎盃給利物浦，令紅軍得以首奪英超冠軍。
至於來屆歐聯席位爭奪方面，由於賽事是屬於歐洲足協的管轄範圍，必須要在球季完結時落實下季參賽資格。報道指今季所有參加歐聯的球隊，包括利物浦、曼城、車路士及熱刺，將獲保留下季參賽資格，至於目前其他有機會爭奪前四席位的球隊，包括「三哥」李斯特城、第五位的曼聯、第六位的狼隊等，將獲參加外圍賽。
而升降班席位方面，由於今季英超護級形勢，比起冠軍爭奪更加激烈，賽會今季或不設降班制度，但准許目前英冠榜首的兩支球隊，列斯聯與西布朗一同升班，變相下季英超將有22隊參賽。由於下季英超賽程會變得更密，故報道指會將英聯盃暫停一年，但將會有5隊降班，令英超得以再在下一季，回復20隊參賽。

下季真係踢到精盡人亡

唔畀列斯狗 西布朗升班咪得lor

22隊踢完仲要踢歐國盃

錫菲聯表示無奈

未贏都叫優勢明顯
以後踢波踢80分鐘贏到3-0係咪又可以腰斬

列斯年年都熱血咁留英冠架啦

咪係 咪撚升啦 踢撚死

呢個方案應該最好 每一隊都有著數
但係歐聯歐霸個到點仲踢唔踢
建議聯賽盃永久取消

話七、八月踢埋佢

七八月當季前賽咁踢左佢 其實幾好

幾好呀
反正拎硬
搞一搞反而佢哋首奪英超永遠都名不正則言不順

呢個方案幾好
順便可以多個理由叫木仔買人

木狗：冇得R史邦莎、出tour𢱑銀？
over my dead body!

熱狗又贏
有得參加外圍賽咁最多咪會有7隊英超踢歐聯

佢個外圍賽應該係踢多幾圈 唔係淨係最後一圈外圍賽

個外圍賽名額我估係英超自己再搞play off?

Dier 係足總高層嗰仔
明幫熱狗

利有冠
熱有歐聯踢
列斯聯上黎
我地仲要兜大個圈未必有歐聯

最差結果

最撚慘呢家隊波個勢咁好
真係拎歐霸或者上第四都絕對有可能

咪係
熱狗呢排頹到咁 分分鐘歐聯都冇得踢

旺角間21波衫舖比人屌

why

廢歐霸一年 加歐聯外圍賽

定啲黎
未offical
9成報紙佬9up

跟住呢個勢 熱狗好大機會跌到第10

肥仔

網上賣嘢唔出貨

不如借小西灣

冇得做最高分紀錄

如果係咁 之前比佢贏埋屈仔仲好

歐聯又外圍賽又22隊
我曼要買多幾個人用

應該唔會買到栢豪了

買到
維拉財困

唔洗降班既話 維拉都要諗下季護級
買到都一定水魚咗

又迫害我蘇蛇重建

普福回歸最大收購

本身重成日講想邊隊邊隊降就可以平價買自邊個，依家全部唔洗降

喺普巴唔走嘅前設下
格利殊優先度好低吓喎

唔走既話留halo買sancho夠開季

德甲腰斬的話係咪可以買sancho返嚟七、八月踢埋霸氣盃

買多隻真正防中 同搵隻有潛力既rw養下

Lin p ?

記得摩佬上任熱嗰陣話熱個陣夠強唔使錢補
點知而家傷兩個已經搞唔掂
前鋒到龍門基本上都係要買人

摩狗講話教曼聯會打進攻足球

左閘長期虐老

Daddy

daddy：傷癒復出之後又係一條好漢

自己玩批鬥批走Rose

D.rose唔係幾勁既咩 點解沉哂

過晒氣啦

德甲盛傳唔會腰斬，等夏天再踢

之前有抑鬱症 再加埋傷
跟住長期虐老華湯根

有冇洗衣機可以推介
屋企個部壞撚左

我屋企個部用左好耐 幾好用

即係sancho都唔駛買

其實佢地中前場full team真係唔太差
———傾
Son - lo celso - 貝xxx
——ssk—-winks
後備仲有Ali Lucas lml
唔算好勁 但入隻防中 其實又唔太差

屌啱啱放錯左隻喵
呢部先係

Rose係肥普已經嘈大交
又唔話肯轉會 到坐到完約

傾同son個人能力真係好勁
可以單打獨鬥就入到波 摩狗最需要既球員
不過我就唔信有摩狗既熱刺可以成功

巴打唔玩80路個陣好正常

聽youtube把聲 仲以為何Wayne係阿叔原來都幾靚仔。

屌
整緊啲鮮食比佢
係度叫話餓

唔煮埋比小妹？

幾得費sir 追咗佢好耐
諗退休先借到佢黎用下

男人老狗學人叫小妹

halo借到幾時？

Panasonic ,標準答案之一

印左粉紅mata

影黎睇下
今日著左深藍金字hehe

仲係街轉頭影
今季件黑色作客連霸氣杯字章 要899

no.7?
自己出去搵歐霸章啦

龍門點解要買 有羅里斯都要買…
買後防好過喇 艾達又唔係穩
如果玩大巴中後場都唔太夠力

心諗jm9 隻貓識洗衫

我畀碌鳩你食

粉紅shaw 路過

他想大巴一定要買龍
Lloris守近柱唔穩再加時不時神經刀

但摩狗個名而家買到咩人

unisport無章印黑客般奴$499

俾lin佢

想睇

Bruno加盟之後直線上升

佢成日望住部洗衣機

Lloris仲廢過ddg

Miele啦

大家咁熟
5000 萬放清新
1000萬放 grant

Ball衫店邊到搵到

咁市面買到比羅里斯勁都無幾多個喇
何必仲要買

英超求其搵10個都勁過ddg

羅里斯廢過ddg都講得出 唔驚比人cap圖？

感謝巴打 即刻吸引左好多
如果有梳就好諗下印邊個先

廢過啦
復出後廢到嘔

好抵 但冇53印

玩膠咋

標準答案

重口味海邊玩膠點球佬

ddg清新咁勁都係靠grant教出嚟 條友深藏不露 8000萬走唔甩

Adidas outlet 4件65折
入左今季三色衫連一件曼聯t
950有找

抵屌

邊到呀

抵喎

無字季尾200有找啦平時

齊碼？

15-16咪有囉。呢幾季都無咁平

好多Adidas outlet都有 之前東涌見到都有齊 仲有最聯黑色短褲仔 有拉鏈側袋 但買唔到4樣野

回晒塘 你有無睇
求其執都好過佢啦

真係廢過
回塘勁過DDG好多

咪係

請摩佬返嚟爭冠喎
我哋
馬
福 般 占
普 麥
梳 龜 Lin AWB
DDG
爭前四都未有信心 熱刺一個個秤真係贏到？
單講球員質素

不嬲我地有自信

我真是末驚過
上次冇bruno打full team熱又咪嬴

有勁過咩 世杯球派膠9到震

有嘅 以前係幾穩
而家最多叫普通龍門一個

唔知邊飯勁過羅里斯 講近排DDG咪又係派膠

99蚊件

話說如果鄰居真是星散
可唔可以買Sane
他比sancho 更值100m+

列斯聯如何是好

成年無見過佢都值100m前年仲要史特寧後備

佢地搏杯賽>聯賽啦
就算擺今季歐霸 佢地full team陣 同我地/國米都差唔太遠
講陣容 我地都係因為簽咗bruno先有信心

斷完腳仲買黎托咩

不了 同耶蘇狗一樣臭馬

佢一心去拜

知唔知元朗邊到有得印字

英國預六月個疫情先peak，今季真係取消得

啱啱個勢起緊俾人打斷度氣

佢而家成日推Tanganga打正

唔係就用walcott-perers咩

如果聽日照踢應該贏4-0到

禾仔

Walker-Peters 俾佢loan咗去修咸頓
RB 得返Aurier

walker-peters

Walcott呀
啱啱先係歐冠出完

自膠是Fagan-Walcott

熱狗禾仔

買斷吧

熱刺都幾痴線，冇一個正常閘

想當日摩狗用mctom打中堅

仲有靴

高價放 文西 rojo

長期虐老 華湯根

放文西ok，Rojo 不了

無人接

萬一踢返起變大佬河就gg

Sky Sports News
@SkySportsNews
1 小時
The Premier League will hold an emergency meeting on Thursday to establish plans for the remainder of the season.Sky Sports News
@SkySportsNews

Mctom+hehe勁過lin jones

其實邊隻字好啲好少買波衫

英超字 我印開

咩網

唔該巴打

佢踢起就會自爆受傷

我球員版印球會字黎收藏 球迷版就英超字著出街/踢波用

球會字
英超字無特別

而家一定買球會字
反正英超字都係膠字

猁有冇冠軍?
唔介意再打歐霸
全季重賽得唔得

應該unisport

好想要sancho

對

前排摩佬打5後用5隻中堅料打

仲要等星期四開會

球會字啦 今年果件黑橙好靚

報導話利的敵對球會唔反對頒冠軍畀利

聽左你講買左了
最衰冇作客米色個件般奴買

粉紅mata

而家英國的抗疫方法係等全個英國大部份人感染產生抗體，八月新球季隨時league都開唔到

最後印左般奴？黃黃地果件？

睇報道話呢個係專家誇大咁講 佢地希望班洋腸注意個人衛生

識貨

最終買左黑色橙字不過都靚既
遲下再買黃黃地個件般奴

係正式政策，呢邊完全無防疫，一黎就已經係抗疫

一定係玩herd immunity
兜係廢事民間屌啫

邊3隻色？

今季咪紅黑金

粉紅呢？

遲下買埋件黑色前年件黑色買細左

粉紅上季喎

正喎 但找數先

好多平嘢

打飛機未

我晚晚都對住林鄭打飛機

片呢

可能紫色龍門

有耐都無波睇
悶死了

睇緊土超同澳假

港超

今日有咩

冇

聽日有東傑

有冇手足想要今季主場size s martial今日先買但買完又走咗去買紀念賽個件

講真有冇人會買龍門件衫
係街真係好似冇見過

三冠紀念賽？

如果係麥龜就正

係

尋日先喺巴士站見到

我有件紫色翻版，印咗清新

我買咗16/17 黑色ddg 同今年清新

我今季淨係買咗黑龍門衫

原來佢兩個以前做過隊友

我會係主場印ddg

拎兒子換金章

邊間？

聽晚無得睇普巴馬仔剷草真係可惜

Halo

買完post上黎睇下

唔覺傾可以單打獨鬥

返到屋企post

普巴差幾多可以追到夏格維斯

好彩今屆歐國盃冇主辦國

巴打好似係鄰居

買左件紫色元老賽舒米高
件衫好長 176著中碼都長過屎忽

覆錯post
對不起

$?

唔係呀

想後追返....

今年買左黑色女，綠色個件

買個時有問波衫鋪老細 洗唔洗預大一個碼

因為上季個件跟落場版size 修身D...

點知今季個件又比上季大件少少

果日見到作客兩件都無 中碼

ddg加盟後咁多件都有儲齊
(唔計nike個幾年冇出既3客)
但今年未買到件紫色

不過著就好小著

龍門衫個碼比普通波衫偏大

上季個件窄D

另外想搵返上季BW印字 可以係邊度搵

上季BW

佢有踢對PSG個場架

有咩

屌你地班人做乜鳩

好想下個禮拜對佢哋

之前踢過狼隊嗰個Cutrone中咗肺炎

我見佢ig有 唔肯定佢係咪有

原來我哋文員Fosu Mensah 到6月到期
我諗佢都應該gg

果張佢冇份 後備都冇

頭先有無巴打著住件黑曼搭962b

$430

應該gay巴

延後就唔知延到幾時，如果最後求仁得仁真係取消既班利迷唔好暴動呀

【讀者投稿】延後或取消︰千萬不要施捨｜CL Huang

利物浦在聯賽暫時領先次席25分，尚餘9週，只要再取得6分便能奪得30年來首個聯賽錦標。於是武肺出現後便有建議直接頒獎俾利物浦（見下面《每日電訊報》的連結）。這真是……超誇張的侮辱，即使可能建議者無惡意。

贏就贏，冇贏就冇贏。Respect 所有奇蹟後上的可能，respect 38 週主客雙循環賽制的完整，是體育運動裡面的 central values，是對過去和未來的尊重。

直接「頒獎」，對足球運動，對聯賽制度，對全球英超球迷，對三十年來每個盡力去接近這個錦標的利物浦球員和領隊，都是致命的羞辱。

比賽未完，只能延後或取消。任何其他選擇都是對歷史不負責任的。Without tradition, football is nothing.

賽會不是要揀一個合理或公道的做法，而是要做一個對歷史負責任的決定。聯賽冠軍如果可以咁兒戲，未踢完都頒獎，咁仲有價值嗎？

曼城仍有後來居上的可能，誰有資格去抹殺？為了「公道」，就可以送出錦標？賽會有甚麼資格將錦標送俾利物浦，侮辱全季表現優秀的利物浦球員？

寧願取消，決不能接受乜 q 直接頒獎。這是對足球的忠誠的最基本底線。

咁唯有今年開始儲佢

我著深藍hehe，不過係港島

呢件MW有無人會夠膽Bid

曼d龍出d色太難著出街.....

係有時出d黑色先買得落手

若果閉門會唔會最好方法暫時

球員都會中。。。

咁多球員中左
閉門都會互相感染

其實最怕係啲球員啲家人中 再傳埋比個球員

無返咁上下高度身型, 唔好著龍門衫

ddg鐘意著綠色
但綠色出街好撚柒

今季件黑色唔錯

就生日 表弟又唔知我有件 送左件俾我
但望望下 好似唔同色咁 左邊係佢送 右邊no7買
個雪佛蘭唔同色 𥚃面size 個到 左邊銀白色 右邊就暗黑色 曼logo d邊又出出地界咁
有無人知真定假 係咪俾人呃左我表弟

No7嗰件個adidas標誌好似怪怪哋

Sor 好似係角度問題

人呢

你地隻色有無唔同

成日都唔見保安巴 好擔心佢當值個陣死左

買左洗衣機未

冇波睇好閪悶

一件球員版 一件球迷版

兩件都球迷黎

未

比我隻貓幫你洗衫

今晚有土超

我果件

巴打塊地板好靚

花哂喎

係咪住左十幾廿年?
而家好少人用呢啲木地板

咁抵？想買件21

我個件係咁既

冇撚有錯窮撚

依家真係唔知做咩好

星期六冇波睇都推咁快

留名

見到保安巴了
幾擔心你當值期間暴斃

打左三次飛機 打到攰

中午去咗踢波唔夠瞓
搭車去返工時暈車想嘔

木地板唔平架, 仲要打埋蠟
老豆老母屋企都係用呢種, 冬天踩落去唔凍

屌 我聽朝踢波我都驚暴斃
好彩保安巴無事

我屋企唔用得木地板 比隻喵抓撚爛

唔夠瞓會易暈車
一陣瞓返夠本先

剪指甲啦

訓多啲 唔好暴斃
個日睇完英超 踢朝早波差啲死

剪左啦 都可以抓爛

奧脫福lego你地入邊款膠箱黎擺？又要買燈..買左燈好似唔方便入亞加力膠箱

我本身個件就同你個件一樣

送你隻貓比我

屌你一場波都無

今晚典過

送你碌鳩比我

打飛機打三十次？

早啲瞓

加利佬

山9 其實結婚未/有無女友？

ig 成日都係得兩隻狗陪佢？

好想睇bruno。。。

J緊佢d精華片

£50m per week
洗撚cow囡咩

喜愛80路含三十次的海邊點球

Chelsea are keen on signing Manchester United midfielder Angel Gomes on a free transfer at the end of the season. (Metro)

有人爭咁好快續約

助攻1001

天使仔喺曼可以做乜

文員

助攻

睇袋門生

1001

真•助攻